通識老師係警嫂 應該點面對佢？

如題

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

佢上堂唔屌示威者就冇謂理佢

同佢玩3p

日日投訴佢 要佢無左份工

夾埋成班欺凌佢 逼走佢
而家老師唔易搵工

諗起D 愛情動作電影情節添

如果佢有d咩過份既言行或行徑，紀錄低，send俾教協。

[重要] 賤賊(警察)老婆唔好再叫警嫂

文革式批鬥

黃定藍？同路就唔理佢

叫完雞 再姦佢